大家要清楚明白一樣野

一樣米養百樣人 樹大自然有枯枝 人多自然有白痴
明知改變唔到廢老 點解要同佢地鬥呢?
lennon wall係死既 人係生既 做咩要鬥?
兄弟姐妹們 留力 對準政權 lennon wall只係一件小事
如果班廢老真係有料既 佢地自然會出黎支持 而唔係係屋企打飛機
佢唔似得我地 有唔岩要出聲 要大大聲咁出 打不還手唔係我地既作風
但點樣還手係我地決定

兄弟姐妹們 勿忘初衷 五大訴求 be water be safe

push